
                      LA PELICULA ESTA GUAPA PERO LO QUE PASA QUE CUANDO LA VES SE ESCUCHA A LAS GENTE DE FONDO CUANDO HAGAIS UNA COSA HACERLA BIEN NO COJAIS Y SUBEN PELICULAS QUE NO VALEN UN DURO PORQUE DE ESA FORMA VAIS A COJER MALA FAMA
        
            